女朋友唔肯lam我屎眼，佢係咪唔愛我

😱

邊條女
大吉嶺呢

😞

系.....

另一條
大吉嶺已經離開咗我哋

係
你老豆老母都唔愛你

你有無食你女朋友D屎先？

你有冇lam返佢先

我成日都奶佢屎眼

係到問都係想人叫你分手姐

咁分手囉

洗唔洗玩到咁大

可能你屎眼無乜味

冇女冇到傻撚左？

你啊媽生仔無屎忽

Ching C眼有冇毛先

我lam ok?

😟😟😟

入嚟等睇呢幅圖